少咗人確診 係因為啲人星期一先去睇醫生

六日睇=少咗2日假

專家食屎吧
星期一大爆發

梁美芬飲楊明蝙蝠燉湯睇劉馬車屌汽水機：湯好飲 劉馬車屌汽水機好睇

今日28 聽日幾多?

聽日破千

push

屌 今日唔計
今日去睇應該聽日先計確診

你轉軚快過港共政府

計錯數啫 聽日破百

你賭咩先

慘了 越黎越少

賭我珍惜嘅j毛
利申白虎

信政府 唔怕 聽日一定爆上

潛水先 88 你條尾

繼續幻想會爆囉

諗通了 我計漏咗復活假!
畀我都捱埋個復活節假 下星期一先去睇醫生

星期二確診人數up up up